福建幫啲雀館真係抵撚死

上個月扑爆完，好啦裝修返又開返
呢兩日再扑過
荃灣手足好撚野！

尋日畀人話荃灣人廢。。。

雀館好撚閪架
掃地都有5皮

各區開花

手足好波
香港人加油